🇳🇬 嫖飲賭吹，未做齊四樣既都唔算真男人🚬

只做3樣 = 細蚊仔
只左2樣 = 死毒撚
只左1樣 = 死乸型
四樣都冇女過 = 女人

不服來辯

我係絲打

咁我唔係囉

吹？

小妹唔認同

絲打唔怪你

ching中左幾樣？

我係女人

今日先知吹=吸毒

對牙豬好失望

食煙都當啦

死毒撚

定係吸煙？

兩樣都當

小妹系絲

有無第五樣？

所以小妹一樣都冇做過

大麻b 有冇食過lsd

點解我打錯咁多字你地都明

Dllm 樓豬 on99

蕩

唔好OD

唔好唔開心果陣食，會愈諗愈深入

你自己一個定同friend 一齊試

iwobi stoned.jpg

自己一個，食完睇rick and morty

波台好似冇乜真男人

繼續啦 唔洗供樓 儲值 養家

想食完睇enter the void 同taking woodstock

關咩事

正常男人無理由未試過晒

做埋毒，你地班小朋友on9仔

做齊晒
覺得嫖好嘥錢，爽個一下，咁就一千幾百

係出邊食都飽曬啦 仲有閒錢養多件 ？

系

報左驚

當助養佢地

試過姐，唔洗沉迷

你一定唔係正常男人

認真 瀨咗尿， 索k索到 膀胱縮細

iwobi阿仙奴毒瘤

發開口夢千祈唔好自爆俾訓隔離果件聽到你個底咁colourful

4樣都冇做過

人不瘋狂枉少年嘛 don't sad

無sad囉，個身體係我既吸乜野入我身，由我話事，誰敢來表態，屌你老味

搭車有冇一個站落一次車
突然諗起句歌詞 都係唔唱喇好仆街

咩歌分享下，等我一陣上電再聽住黎high

只有兩樣 但迷2&b
可否補返

真男人

即係有冇啫
sad歌嚟 啱唔啱聽

唔會啦，發開口夢最多係叫ex個名姐

慣左 直接賴

嘩屌 仆街仔

你講未呀，我準備上野啦

有冇食凍野？

有

試過晒

sorry about that

唔明，你想話我會入册？

仲食緊 ？過程係咪完全斷片 ？

引晒成堆道友出嚟

邊都唔去得同入冊有咩分別

下點會去唔到呀，有尿片架啵

仲以為你片都唔著咁勇

唔得，要出去溝女架ma